白宮聯署：抗議中聯辦策劃元朗恐襲

之前對準港府post被質疑目標太細，冇志氣。

所以宜家即刻有「對凖中聯辦」petition 俾大家!!!!!

快啲同我簽。快啲同我推！

push

已簽

推

Push

文宣組，幫吓眼 ，睇吓屌定推

signed

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

727元朗見

簽完記得CONFIRM EMAIL

SIGNED

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

自己香港自己救

yes!

Pish

push push

Wtf only one signed

Refresh every half hour or so

Signed
光復香港 時代革命

pissh

Must push

集中5大訴求！
光復香港 時代革命

PISHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

自己香港自己救
謝絕漢奸

未簽快簽，何妖恥笑完就好。

Yes! 簽只係買希望，五大訴求先係正事！

王志民 have Hongkongers' blood on his hands!

pish

不要讓外國介入
不要讓外國介入

再推

狂推

已簽 push

其實簽咁多聯署係咪真係有用?
就快俾白宮當煩膠垃圾post
何君堯如果冇申請移民美國就成班做左大傻仔
我地個可信性就大減啦

點解signed都係得1個？

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦勾結香港黑社會🖕🖕🖕

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

中央策動元朗恐襲 分散金鐘開槍暴力鎮壓

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

(23/7) Marco Rubio：中共利用黑社會組織襲擊香港示威者

一早應該瞄準中聯辦啦，報紙寫哂出黎係佢地落 order